做緊巴士佬 你問我答

如果有人問就問定，訓醒再答

載咁多人壓力大唔大

途中急屎點算？

個仆街roadshow 有冇得熄

做呢份工係咪好辛苦？聽 friend 講要斷開瞓

近年入去嘅management trainee係咪好有料

見到成人入小童價會唔會捉

咩時候先會屌人入唔夠錢???

係唔係個個都咁火爆？

覺得九記新老細點樣

師兄 我最近都考到巴士牌
但真係覺得未夠班舞咁大架車
如果你有用telegram 又唔介意教下小弟既
留低聯絡方法

我telegram id:VVasabii

其實塊鏡睇唔睇得哂上層全部位？
有冇見過啲小情侶忍唔住

Btw, 有冇鬼故講嚟聽吓？

我覺得無乜壓力

唯有求神拜佛唔好爆出黎住
無得熄 一著車自動開

蛇車係攰啲，返6-7點，收12-2點 再返3-5點收8-9點，
視乎咩線咩字軌

都係啲19野

捉，反而大人拖住個細既就好難捉，好難知佢夠秤要比錢未

我好少捉，有時10幾蚊入落黎我點數呀
有啲仆街仲入哂啲毫子，屌黎都哂氣

我唔覺

最近個無年期合約幾好

無telegram

舊車個潛望鏡好難睇到野，連仲有幾多人行緊黎落車都睇唔到
新車鏡頭大概望到中間位，最尾一定睇唔到，啲凳都遮住哂啦
我無撞過鬼

點鮮有d撚樣差3毫子好似殺左佢老母咁

做的士狗好搵好多wor

有啲人睇樣屌

咁你唔好搭巴士

唔想做狗

巴打做邊間？知唔知有冇咩路線多亡命司機 想遊下快車河

而家無乜人揸得快，慢慢揸就大把

如果遲左兩分鐘開車，比乘客投訴你會點?

點睇嚟緊下屆特首候選人

有冇咩類型路線司機好鐘意/憎揸？
係咪每人快揸死一條線？

遲左開車 有咩後果
答開果班班車 唔係遲遲未到就係早走

點樣投訴先最有效，投訴成立會唔會扣人工。

留名

揸車咁悶會唔會發夢，思考下人生咁

做緊新城定九記

咩廠

通常無事

唔要葉瘤

時間比得唔夠就一定唔想做，
例如一個鐘對站再開，實際時間要55分鐘先到，有時塞一塞車，個5分鐘都無埋

遲遲未到可能塞車，早走就好多人都鍾意早15-30秒就走
即係開15分，我14分30秒就走左

通常有意外先會扣人工

行公路就悶，會諗下一陣食咩好

Skip

今日早餐食咩好

最憎揸邊款車，點解？

到站時間是咪用gps track？
因為算準

118首選

師兄打大唔啱喎

食個包算啦

軚重，咪錶寫70其實無，夏天司機位無冷氣既廢車

應該係 我都唔識

好多人都咁做架啦

點睇派更部同事

咁都唔答

你渣果條線 有無12米8？

打大唔啱架

點解你地上highway唔上到80
下下都係50 60咁碌

鎖實70

做乜而家個個報站都有請緊握扶手，煩到仆街

我覺得無乜野

唔係揸死一條線

鎖70有時都無70添 有啲行得60幾
下下比人過

溫馨提示下班仆街 唔好下下自己仆親又賴

見過40咁碌

考牌d流程係點

渣邊區

係咪要用念力判斷等緊車既客係咪要上你果架

問兩條問題，泊一手L位，路試

睇站頭有無人，有人揮手我會係返自己站停開門，等佢行過黎。
如果無分位既，去到慢駛係咁望個堆，無人有反應就走

揸咩線多

得閒賣血jj留明

咩線都有，無定，日日唔同

有次搭970 瑪麗醫院 已經企爆 我企左門口
飛到去水街有人落
有個新巴人員叫我地企入啲 冇人肯企入去
我想入都行唔到 有個地盤佬怒屌啲人先肯入
你做司機會唔會叫人企入啲架？

我會禁廣播 請盡量行入車廂，不過通常無人理

本身架車四個字一班，等左成八佪字一黎就兩架車，前面個架仲要好空下，後面個架就爆曬，呢啲係咪鬼車黎？係咪中間站開出？

師兄你係咪後備？
定係未做夠兩年冇點心紙

中途起載又唔一定鬼既

過鐘就好多時都中途載

Both

你要加油啦
諗住掛咩線？

下星期試車 想問會點試法？渣架車出去兜下再泊位？如果係咁有紅綠粒係咪要空波再拉埋手制

另外後備姐係點解

點解可以一條線唔同車（有單層有雙層）兩個月壞3次車？仲要喺我返工嘅時候壞

下午茶食咩好 朝早食咗包

有無聽返黎既鬼故講下

如果行錯路點算
係咪仆硬街

有朋友試過架巴士唔小心入左青馬大橋

mmc好唔好揸

點睇啲巴膠職員，係轉車站見佢哋同司機打招呼，啲司機都唔太理佢哋

Hi 卡佬
你係做特別更定做正常早夜？
同埋你啱啱入職嗰陣幾k？我見唔會係咁OT 想轉full time
利申 維記薯仔

點解成日見到人揮晒手走緊過黎都閂門 跑到車門口望到有人企喺到都照開車

點睇成班仔炸箱

早排有276P返天水圍上咗大欖

你多唔多早彈走 ?

本身有巴士牌？ 無既話揸架私家車，係廠天台揸落街兜個圈，一手泊L位。空波拉手制

一入職頭三四個月比一條線你實習，之後就再甩出黎，返其他線頂人休息

我無遇過。就算有 我都唔會理佢

你好彩 壞車好難講，我試過開工第一單想著車點知無電

西多

無，不過聽過師兄講夜晚收工熄哂燈返廠，無啦啦有個人行出黎話要落車

如果自己識路就兜返出黎，唔識就打上台搵救兵
行錯路路奇，一日做三條線會記錯路

咩色公司
編號咩字頭

好，上斜夠力，起步快，轉波爽

我自己都唔多理佢地，成日撩司機講野

早夜
萬8都有

可能再等就追唔到下支燈
或者一心要走就唔理

大兩味 蛇車

紅
唔講

點解有時等左好耐巴士

架巴士竟然一次過黎兩架?

最大可能前車唔順燈/上落客耐，後車追到

有時前車有心碌仲要等係爬完就死跟爛跟

等後車黎分擔下啲客幾好

你地渣緊車個陣急尿點算？
之前睇新聞見到個司機去廁所被仆街公司罰錢
Anyway
多謝你地

你話輪流埋就話啫
死跟你等你食晒啲客先衰

所以真係唔敢飲水，以前每日飲好多水
依家一日都飲唔哂一支水，口乾就濕一濕個口就算
如果多啲你依啲客就好

醒目既我上一個站你上下一個站，不過咁樣就要冒住比人投訴既風險，你點知啲咸魚係咪想上你個部

死跟都未必可以少客，啲人見兩部一齊黎會專登上後車

個d通常廢老黎
BB上巴士堅持要佢收埋定放鬆？

因為 d 人迫晒上前車，後車通常多位 d, 如果兩部一齊嚟，我專上後車

有啲一係就一味踩
做佢後車就慘
所以咩人做你前車係好重要
你話好似嗰個咩死臭飛咁一味踩？
咁就慘

Bb車？一定要摺，唔摺唔開車

好簡單，趕時間就上前車 唔趕就上後車

我見過有巴士係總站開出左之後呢
咁總站前少少嘅位置就有一個公廁
個司機就喺公廁門口停車去廁所
而當時架車係載客嘅

正常人都踩啦，去到對站無休息時間又係搞著自己

你估啦
如果兩部車隔一兩個燈位咪係囉
但係有時好多人都好似你咁諗啲人咪又係上晒後車

啲客唔嘈咪得囉，所以到站急唔急都要去廁所

你揀唔揀車揸
唔啱心水會唔會整壞部車或者攞福利
個 friend 試過攞中部衰到貼地既洗衣機
之後揸咗一單劈車

啲中坑巴士佬好鍾意鬥慢一齊行
猶其是過硬鐘既情況
見到呢啲就燥

消夜食咩好 下午茶食左西多

邊有得揀呀
派更好人先肯比第二架你
我唔識整壞車，教我

有時啲人搏佢搞牌
有啲站長會叫你照開

有得踩70我一定踩

腸粉魚蛋

點解26M揸咁撚慢

如果條線車疏你碌幾慢，到站咪又係你開返

有冇炒過車，扣幾多人工？

離不開都係電線落手㗎啦
發夢學返黎

嗰次跟個 friend
個 friend 又係憎到想劈車
之後發現車頭有粒燈壞咗
嗰陣喺佐渡夜晚九點幾大偈收晒工
響台叫我地返廠換車
本來想換部全廣雞
但係臨出廠派姦收我地皮

屌 你真係陪我癲
Btw 咁夜去邊度搵呀

無，聽其他人講通常扣一期安全獎

跟車？

巴打期期攞足最高級？

揸到過曬鐘會點？

因為我返夜收工去食宵夜真係食腸粉

訓先，聽日再吹，返6點呀

仲有咩可以做
押後
搞牌
照開
私對站

有冇行外人用語

押後班次
中途起載
到站即開
不載客去對面總站按原本時間開車

你地係一日一定要揸夠幾轉車定計工時
揸得快係咪可以喺站抖下？

想問下
你答人新入職有萬8
係加哂勤工先有萬8?
底薪有幾多？

有樣野叫字軌
即係你今日既工作流程
做完咪收工

夜晚嘅682
錦英上車
最快試過40分鐘到慈幼對面

做特別更佢話有兩萬一
實際兩萬都未必有

後備有冇得揀時間

交通意外有冇得私了？

見到成人用長者八達通會唔會出聲？

依家入去計晒所有野有無萬六

中途有人係車到嘔咁點算

一日通常做幾個鐘

講起呢樣離題一下
嗰陣做運輸處外判捉啲成人用長者八達通
好多同事有時都要報警收場

打電話返公司
返廠洗車或者換車

正常應該 8-12 小時都有

冇ot ?

如果行錯唔會點

運輸處有限車長工時
但係有時返廠入油排隊
啲車長都有得攞補水
或者條街太塞搞到過晒鐘都係

夜晚嘅91M

巴打幾多歲？

有冇試過番到站頭趕頭趕命
然後個站長幫你上客，俾機會你去放水/chur煙個d

d巴士佬係咪好鍾意睇住個客跑到死下死下
跟住早一步開走玩鳩人？

寶林<->鑽石山？
有地鐵之後無搭好耐
方便》地鐵；凌晨》102s /落觀塘轉小巴
你唔講都唔記得有91M

會唔會屌鳩d廢老搭長途車一兩個站就落車

有個站長 friend 係會走去幫人撻車上客
車長返黎開車走得

無言感激

12號線有個後生嘅司機幾正
之前搭幾次都見佢帶住口罩 好神秘咁

平時見到有人跑住想趕上車 但係到佢跑到門口就即關門 係咪行內潛規則要咁做?

有一排夜晚坐尾個幾班286M
坐親幾次都係同一個後生仔
頌安出鑽石山 十幾分鐘
快到仆街
呢排坐翻都唔見佢

12 號線係新仔線黎
所以多後生仔唔出奇

係咪會有人定期檢視車長駕駛情況？

如果你知道有公司職員睇緊你，心情係點？

香港邊度有私家巴士位？

邊度有退役巴士買？係咪出唔到牌？

要考左巴士牌先入職？定係有得學埋？

尋晚先打上熱線投訴左一個
我喺車前跑埋去都扮睇我唔到關門開車
見你玩野我咪投訴你囉
如果車後追上去你唔等我都算數

嘩屌 成隻港蝗咁
人情同道理係咪咁撚難分呀

點解成日都見到咁多司機帶口罩
係真病定唔想吸廢氣

喂大佬，一路跑一路揮手，仲有幾米佢先關門喎，唔係大爺咁慢慢行再屌佢唔等喎？你個道理都幾硬下喎

啲k巴司機真係垃圾黎 架巴士比佢揸到成架過山車咁

識唔識元朗廠拓海

睇車長 自己車有事點都要報上去
車冇事過完客自己傾掂數佢啦

架車一郁嘅話司機冇責任停, 因為已經上完客, 你自己唔上

宜家啲巴士係咪都係自動波

11000底 安全獎服務獎 連ot 平均一日多3個鐘

無

擺明後生用長者卡會出聲
試過有個呀姐帶住個女，扮哂野拍個女張卡就想走，
我見到就出聲佢先拎張成人卡出黎拍返

有

睇下啲人頂唔頂得順，唔得就過客

正常8個鐘 之後計ot

2X

站長好少咁做，通常到站留多兩三分比你去埋廁所先開車

我絕對唔係，等得到實等
不過啲人就無乜禮貌囉，擺明等你，老馮咁

唔會

對我黎講，你係我部車範圍我都會等

多投訴會放蛇
退役巴士唔知
得1/2牌可以入去考

車內多菌

由其轉彎仲誇張

係

做左呢份工之後怕唔怕玩夜左唔夠訓第二日揸車無精神

點解要揀揸巴士？有興趣定係單純為兩餐

早更就驚，不過就算訓得多都唔代表好精神

學多樣野，試下嘛

點睇車務督察呢個位？咩價位？西唔西？
垃圾hd有冇機？

其實係咪真係好少車會讓巴士

利申：讓到一定留足成架車嘅長度畀啲巴士

我問你有無12米8啵

你放工洗唔洗泊車番廠？

派車果間廠 最多係咩品牌既車

咩型號

脱班追車個d 可唔可以唔好過晒隧道先開始上客 上條撚咩
我寧願你直番總站 見親都燥

退役巴士出唔到牌
劏車場會大機會啲
以前就通常直接同巴士公司投標

而家啲巴士佬好多冇精神求其揸

問佢有冇操大線+12.8好過啦

站長西 69m私大窩口往葵芳

以前 46X 有個佬一眼瞓就由大圍一路踩勁快踩去美孚（雖然 46X 本身多車手）

點會冇機
副區長都上到啦
睇你做唔做到野啫

如

行緊高速有乘客話急屎急到就瀨你會唔會靠邊停俾佢

如果係大欖隧道轉車，個巴士佬冇開到轉車優惠
我比左錢先開現到
可以點做

同司機講 真係佢架車錯 司機多數自己賠錢比你私了
一係打番公司
處理完 大約兩星期到
會寄信叫你去荔枝角廠自己拎番果幾蚊

打上 CS 投訴
會退返錢俾你

十年前試過部八仔機壞壞地收咗兩次錢
之後打上去投訴城仔寄返張 $16 既票黎
張票幾靚

我好尊敬你地,渣車可以讓都會讓比你地

之前有個post講讓巴士走巴士打幾吓死火燈等於唔該
但我見到都係伸手揮揮多
到底有冇個噤嘅文化？

有 九巴佬好鍾意死都伸個5出黎
我fd打死火燈多

認真問 無車牌但係想做巴士佬
做維修學徒會唔會有資助去考

點睇巴士佬見人食緊野上車都唔屌?

點睇讀完u出嚟入行
自細都好鍾意依行
讀緊垃圾科出嚟人工都係差唔多

無乜車肯讓，要自己攝下攝下先迫到佢地停車

要
咩車都有 dennis最多 500仔

有無揸過龍仔？

呢啲係站長決定，有時直接返對面站又太多時間剩
所以好多時劃途載

是咪幾MK嗰個？
有一次見佢同另一個MK傾住偈咁
用左廿分鐘由鑽石山到總站

唔出事就得啦

對唔住 幫你唔到

多謝你

有，如果佢真心想讓比我，我會先比5蚊
再打死火燈
如果係我自己攝位先出到，會虛偽地比5蚊就算

你係想揸車定做維修呀？
維修我唔知喎

認真，我屌佢 佢唔理我，唔通我又停埋一邊處理咩？
依家無其他人出聲，一般都唔會理

無問題架，你入黎試左先
特別係你鍾意揸車更加可以諗下

唯一唔好係時間

無，我啲線無龍仔

如果係市區，有個客話唔記得落車，距離下一個站又ok遠，佢話趕住見屋企人最後一面，你會唔會係燈位俾佢落？

唔會，你好人，但係有咩事全部入你數

得1，2牌係咪已經可以報？
學巴士牌有無錢？
要學幾耐？
考牌費公司比定自己比？

知唔知大約咩人工？

可以
學緊期間有津貼 4000-5000
總數18日 學7日就考 其他時間操線
牌費自己比 好似1100蚊左右

點睇d客叫你開埋前門落客 成日都咁做 唔好意思因為真係好迫

師兄
琴晚返l車 開10收11
好撚眼訓

狗巴係女咪特別多規矩？

感覺城巴新巴啲司機揸車放啲

巴士司機
好尊重你地
以前返學成日搭，好掛陣味

我想揸車
因為之前聽新記卡佬講新創建會推維修學徒考車牌
我依家份工抽唔到時間學車 又唔想特登辭職學車 學完又要等兩年

仲請唔請兼職？
兼職係咪要有大巴牌？

有無得part time 學？

點為之MK ?
印象中 個司機有小小肥
M唔MK就唔知

無問題 你前門落我仲快可以走

我蛇呀 做一個單就中段休息

九巴咩投訴都接囉

我個時由見工至正常返工 一個月多少少

要有大巴牌先請

鍾意揸邊隻車 ？

無
Partttime學你去教仔學院

500仔啦
近排成日揸舊車

師兄聽日返咩
您係味沙廠人

K 巴啲carlo好癲
Annual dinner隔離圍k巴司機
成圍癲佬咁

未出更
唔係

食飯都睇得出癲？

可唔可以學完先話轉pt

仲味出 咁遲

可以
不過好似要比返學費

3000姐，平過出面學

早更逐日問

好似加左價喇

唔緊要啦，到時freshgrad應該揸住巴士先

btw你地巴士佬會點睇巴士迷
有啲幾好傾有啲又黑口黑面咁

唔係黑口黑面，唔笑姐
有時你地識啲野仲多過我地

原本我地入電腦 站長話比我地聽
之後 依家派更印紙比督察
督案去站頭擺底

好撚憎佢地 好煩
您係味咩字軌 要做咩order喎

以前跟死一條線
老嘅退休
之後又改路又加車
而家變咗新人線
啲車長冇個識
有兩個字軌長期比人暫掛

打電話咪算囉

入巴膠post啦

跟黎遊車河 ？

係要哂紙 垃圾九巴

巴膠還巴膠 司機還司機

仲有好多無謂野

返學放學必搭，有時間跟多一轉當遊車河
而家冇啦
最多上車同啲唔識嘅司機講聲唔該 跟住就上上層坐

啲巴膠 成日車自己友上車
勁乞人憎
無做生意 車頭企左幾個人
做壞規矩

有時啲巴膠成隻小學雞又煩又嘈 好多毛都未生齊
過氣巴膠表示唔識同佢地溝通

私牌車一兩個，多人位匿埋下都ok
但你話寫住私牌但又成4-5個 坐埋上層車頭 比人影到相就唔係咁好啦
之前好似試過 比人推埋上網

唔係個個司機肯車我私牌 要佢地承受番風險

前面見到話一日揸三條線
想問吓三條線係同區？同站頭？定完全唔同？

有啲做左車長 車自己啲fd
有次拎左塊絕版既膠牌 啲7叔同老站長都味見過
佢仲要裝埋 影埋相 擺上網
跟住啲主任渣型 抄鳩曬佢地就岩

我見過有人返工帶住兩個人
未夠鐘開又係著住車傾計

可以完全唔同
例如 968元朗>天后
之後私荔枝角做118落小西灣
再去銅鑼灣做番元朗
再上落馬洲做B1番天水圍收工

好少事姐
我fd冬天都早10零分鐘上客

同區，起點唔同站頭，完全無關係既三條線

真係有依個字軌 ？

作大啲姐
968柯打118見過, 968柯打B1好閒
同時做118同B1我就真係唔知

寧願揸成粒鐘一轉既長途
定十幾分鐘一轉既短途

B1就乜線都要做order架啦

成粒鐘一轉唔叫長途啦
香港啲路線平均兩粒幾鐘一轉
一轉= A去B再番A

長途，轉數少，
哪裡有10幾分鐘車程呀

我有1，2牌 甩左p一年 係唔係可以報？

我反而想知架車拎去柯打龍運E線果啲係九巴佬揸定係機場佬揸
係你啦69M S11

要夠3年牌先可以

要有3年仲要冇意外紀錄(好似係)

K76

九記人
你無見過九記衫揸機場線咩

你地會唔會揀中d唔想渣既車就求其鳩port d野換過架渣？

272k 272a

我個邊無呢啲線

唔會，今日port到 聽日又可能比返個款車你。哂氣啦

點解新既巴士無曬睇車長揸車個幾個位？ 因為要比人擺輪椅？

我會話搵唔到架車 換第二部

巴士佬=幾垃圾嘅車都照揸
車手=幾垃圾嘅車都照舞龍 仲可以操番靚架垃圾車
巴士迷=專登同廠拎最特別嘅車(最新/舊/man)

真係唔知

廿歲仔讀完書想考牌再上巴士牌
留名學野

啲舊車夏天真係熱撚到頭暈咁

唔好入黎做

聽過話搵唔到 派更問佢見到咩車牌就拎個架

宜家要自己拎
以前佢夾返張支票比你自己入

我地沙廠唔會
您知沙廠執人地啲垃圾車

所以以前啲司機先會跑去對站抖涼
而家新車好冷氣 個個都碌車

少左個？

白板好處 咩都唔鎖 走得快
好耐無揸

對面公司同事

有勁車揸

其實想反映唔好叫司機不停換線
勿相認
當時坐268c司機衝咗去268x嘅位
一知柒咗都冇法
迫住飛站
雖然我覺得佢會俾人投訴收野
但真心覺佢慘（俾佢飛站嘅人都慘，個陣仲要係朝早返工時間）

親戚朋友點睇你揸巴士

搭其他公司車可唔可以曬證...會唔會被人屌

點解有時要開到個喇叭咁撚大聲？
好幾次坐上層，keep住成粒鐘大聲到我頭痛頭暈好唔舒服

前面碌車會唔會扑頭

無乜點睇，都係工一份
九記新城可以互搭，其他公司我極少搭

而家統一左啦，全部拍卡
九城新通用拍卡唔扣錢

我會

電視唔係我地控制，等於冷氣大細無得較

正路會424,但唔明點解會有啲師兄唔鍾意
利申：64k前面兩架夾埋玩野想放甩 我朋友追埋上去 三架同時到站
(後車隔成26分鐘)

正想問，點解而家搭巴士越黎越慢 連行高速公路都開勁慢 成程慢到hihi

Email去你地公司嘉許個司機有冇用？

有啲車你想快都唔得，行公路得60幾

係味您睇野越黎越快
正常都會踩到60以上

有，公司每期會出左通告多謝佢
就係咁多

行尖山 啲拖頭 行20

我試過有人玩鐘禁三個站，我出聲無人應，之後成程高速我行50-60

幾年前，佢話睇野睇不清楚
我帶佢去配眼鏡
點知驗完眼之後，一點事都冇
我同佢講：喂，𡃁仔，咪玩我，信不信我打你
佢同我講，最近唔知點解睇嘢好似越來越慢
嗰時我知知道，佢越嚟越快

我會燥底，阻9住哂

下次行40好啦

點睇班兩蚊搭幾個站就落車

6090 定6100

想問有冇見過有師兄扣過分都入到黎做？

我又唔想太慢，到站無得抖呀

我狗記

無意見，都係咁揸

595

唔清楚

巴士佬叫我再拍過八達通會唔會扣左2次錢？
扣左2次錢點算？

唔好揸過海線 塞左我2個鐘
急尿急到死

拍左卡
5mins內 拍唔到

邊樹學大巴抵屌，兼職好唔好做？

咩叫424

唔一定過海線先塞既
觀塘九龍灣上水都成日塞架

九巴最抵，唔洗錢。不過代價係要幫佢打工一年

觀塘on9撞車 就仆街 一定塞勁耐
九龍灣例塞 上水一時時
師兄九廠啊？
277e？

慢到攪牌咪得
碌車境界未到

學完即走 還6千渣瑪
您有好工 賺返曬啦

唔係

一睇就知你慢得唔合理啦
成日搏搞牌 真係咁易咩
遇著個站長叫你即走咪on9

我試過

咁一開始洗乜入黎學姐
就係搏佢唔洗錢咋嘛

我緊係唔鍾意碌車
奈何搭親33A 30X果啲全部碌神

同埋點解荔廠沙廠咁興唔掛名牌
唔驚比人投訴咩???

我見勁多人學完就走

新記堅城/590 細站好多都唔掛神主牌

正正常常 點會有人投訴
我一時時掛名牌

大把站長計時間計得幾準
你諗住攞著數佢就唔會比你

利申做過半年新記站長

我見條友碌車碌到屄咁 咪投訴佢唔掛名牌

站長唔會咁益你

勁鐘意撘最尾果兩班91m
3~4個字由彩雲返到坑口

尾幾班64k 20分去到錦上路西鐵站
不過大埔開

...仆街仔
您咁 再碌慢啲 唔好問點解
您越想快 我就碌慢啲

有無撞過鬼

最憎人乜9都投訴

無，不過我夜晚返廠我唔會熄燈

我緊係冇當面屌司機啦
做仆街呢啲野
想佢收張紙仔 (可能)見下視像姐

唔係15咩

上次有個客每5分鐘試一次，第三定第四次先再扣到

離左站唔夠一米, 塞車又唔比客上車係咪死仆街 ?

九記係5分鐘

公司規定離左站就唔可以再上客

照常理，離開左站頭已經可以唔比上
我比你上係人情 唔比係道理
不過通常啲咸魚都唔講道理

開比你係人情，唔開比你係規定

靚女 我會等埋 波大都等

我都係

我見過四次主任 一次比人投訴話我轉迴旋處快

睇住啲波彈下彈下咁追車

ok fine ! 我對波的確唔夠啲女大

我fd上次一張紙三單超70

其實睇心情 加趕唔趕時間
您追完車 會唔會講 唔該？
有啲追完車 唔講野
一係講 好彩我追到 心諗 等您先追到
唔講唔該 啲真係好無家教

我兩次跟車太貼 一次超速
不過好耐無見過啦

但之前聽人講兼職有得揀線揀車，堅定流？

又要拎車 架車曬到慶哂

嗰啲巴膠啫
叫主任留定自己想揸邊部車
之後出到去站長又係自己友

去入油 過洗車機

煲一煲算數

有次上城巴機場車
拍完卡放完行李巴士佬話我無拍到
再拍話我一分鐘之前已經比左
我好肯定我用左幾分鐘放行李

71B

呢邊黃公司最鍾意比你班巴膠揀車
揀親都係怪獸,2700 2800 8900呢d
普通司機睇見都唔想揸
幫手掃走哂佢多謝都黎唔切

上幾個星期有次搭73x，吐露港行30幾40倒碌出去 慢撚到

唔係，真係慢過嫁前
而家搭個車程都長過以前

呀媽揸巴士
中午又要落場
一時又要朝早4-5點起身
一時又凌晨2-3點先返到屋企
返完工都無曬自己時間
見到都心UP

賺錢比您用
好辛苦架揸巴士
大個養返您阿媽

有冇見過後生用長者八達通？
會唔會捉？

覺唔覺好悶?有冇諗住轉工?

無，但會捉

其實唔悶，遇到太多野

巴打之前有冇揸其他細車
揸咗車幾多年？
Respect

多謝你地

巴士佬有part time架 ？

part time 冇揸大車經驗唔會請，有牌都冇用

我之前揸過幾次細車啦
有牌好多年但無乜揸車

知唔知有冇公司會請冇經驗part timers

狗巴歡迎您

有冇聽過人揸緊車個陣急屎 真係急到忍唔住瀨左？

之前個巴打話冇大車經驗唔請
利申：三年雪藏1，2牌，如果請part time 我去考埋9，10

Part time 幾錢人工？

雪藏牌踩上沙田見都係叫你返屋企等消息

不過都係睇彩數

好多師兄都係雪藏牌 有啲十幾廿年

可能有時請part time會手緊啲，有興趣不妨一試

九巴司機講粗口鬧閪客都唔會有咩事

行iso係咁
幾無聊都要記錄低
爭在睇點跟進

明明個客錯都可以打電話比您
仲同您講 咁車長下次記住留意返

唔禁鐘話我飛站最on9

例牌大把人落既站 我繁忙時間 都會開門 放佢地走
多一事 不如小一事
唔係繁忙時間 就飛

一陣又塞車 唔好阻我收工口竹

知唔知邊個黃仲桓

咁司機有冇得較大細聲

好似有，不過用鏍絲封死左，冇得徒手較

無得熄 我都好憎 啲廣告勁煩
成日fake 鳩我 有消防車廣告 成日以為邊度有消防車
試過一轉循環線 揸30-40mins
點知塞車塞左2個鐘 我係高速公路痾尿
開左個尿門 不過隔左5秒先痾到

12.8係咪難揸d
我聽好多人講麻麻地想揸12.8

好呔左 一樣咁揸
可能多鏡頭呱

條尾呀

我揸無分別 四撚轉向 味發多啲尾

其實多唔多讀完 degree 都出嚟揸巴士？ 好似有啲爭飯食咁

順利收工

巴打諗住做一世巴士佬 ？
定係另有計劃

無學歷先入去做 有學歷都入黎 一定係巴膠

一係就好似嗰個 9A 車長咁
咪又係同公司夾定

53號線係咪好多人唔鐘意揸？另外74a 呢啲其實揸得多會唔會頭暈？ 搭親我都暈車浪，通宵線人工有無多啲？ 謝謝解答。

佢轉左做高層啦

實有人唔鐘意焗係office既

覺唔覺香港人好冇禮貌

宜家搭巴士 小巴逢親上車都一定會同司機大哥講聲"唔該晒司機"
不過好多時反而司機會有d錯愕

去日本台灣 搭巴士人地個個乘客都會講

真係好少人講唔該
有既話我會up下頭代表收到

做住先啦

10年轉做師傅

我有講架 事關要同你地曬證haha
btw 工時咁長辛苦了 唔該曬

地鐵？

收左工喇？

今日放假
聽日補8仔

痴線
我最多都係補7
有時食蛋

知唔知出左面試未？

0614 收1310 開1538 收2001

聽日返爽皮更
做一轉 中間時間排車

B1呢條線嘅司機點解會忍到個批乘客？
有次見住佢地就噤打直放低行李就走去坐低
之後一開車就變咗行李爆旋陀螺

多一事不如小一事 廢事煩

我係維記

啲人會自己搞掂架啦 你出聲都未必理你

Hi

司機視野好同埋知道自己左轉右轉，唔會咁易暈浪
53實際一程都係個半鐘唔洗，絕少塞車
好揸過唔少線啦

以前74A仲有熱狗果時不知幾好渣

我都識好多司機

以前成條線所有掛牌識哂 出街唔帶銀包

今日宵夜食咩 琴晚食左腸粉同魚蛋🤘🏻

樓主skip左我

Sor
無聽過wo

食糖水算喇喂
雪糕西米露

見過幾多次有鹹魚係車瀨左屎

好在我無遇過

成撚日dup break chok 到成車人企唔穩好撚好玩？

咩叫碌車？即係特登揸得慢？
成日上車想同司機講唔該，但毒得滯次次都冇講，除非佢等我跑上車，其實多唔多人講唔該？你地又點睇？
同埋你地會唔會睇女？
仲有。。。你點睇司機戴墨鏡？以前搭P車有個呀叔日日都戴，其實影唔影響揸車？

多謝你地

依家九巴轉乘龍運A車有折，有冇多咗人拖喼上車？

巴打最誇張見過啲客拎幾大件行李/貨上車

我就唔會啦
有時係隻車款係咁chok 起步轉波都會chok

碌車特登揸得慢
有啲追到車都唔講唔該
有時係街見到好野會專登慢少少
唔影響，太陽曬住唔帶仲危險

我唔覺多左人拖喼
同部輪椅一齊大細既紅白藍袋

樓主skip咗我

有時著短裙跨過上車果級驚走光個司機好似望住個鏡睇唔到

74A不知幾好做
做一單抖7個字

好似66蚊一個鐘？

我上親車點都好都會講唔該

我都試過,分段平時收$5.5
我好少撘,過完年加到$5.8
我入左5.5佢屌鳩我,之後我問人唱錢仲係到口UPUP
打電話投訴左佢,女司機黎

我就係覺得焗喺 office 好撚悶等死咁

九巴$67.7
新巴城巴$70

唔錯喎

我識得10個度

平時真係一個唔該都無聽過

正話等車 有個38A新師兄帶住個奶媽番工
見佢錯牌咪做手勢提佢攪牌
屌佢戇鳩鳩望住我唔知咩事 仲要個奶媽幫佢攪牌
打燈走仲要唔記得落客 九巴

64k 冬菇頭

33a 有個姓陳既揸得好撚慢

有啲阿叔真係唔識搞啲電子野

我連佢叫咩名都唔知

後生仔黎 要個奶媽教 明明仲要最簡單HANOVER牌
可能未見過膠牌 唔知我個攪牌手勢係講佢車頭方向錯左

其實指一指頭牌都知咩事啦
不過好少唔記得轉方向

有無話鐘意d客稱呼你做"司機"定"車長"?

有次見過有個客想問去xxx要邊個站落: "司機, 想問xxx要.."

"車長, 唔係司機"

"err.. 想問xxx要邊個站落呀車長?"

笑到我

巴士狗

覺得樓主似on9仔

冇佢地班車長你地D市民仲有得搭巴士?

冇我地班乘客你地D車長仲有得揸巴士?

你無得搭的士喎

之前搭33a 20分一班
柏景上車，正常速度，唔算碌
出到荃灣見到前車on99 係度碌

點解有好多司機都咁鍾意揸到架車"Chok"下"Chok"下咁
明知到站或者到燈位要停都唔收下先..
係都要到果陣就急停咁.."Chok"到勁想嘔

今年我公司整狗巴制服鞋
啲巴士佬成日打黎問我鋪頭點去
想問下巴士佬係咪唔識搭車
同埋成日冇睇日期就黎話要拎 係咪唔識字
仲要唔洗錢有對鞋仲嫌三嫌四

利申番工放工搭狗巴 追到車會講唔該

樓主得閒去汽車台個巴膠post度吹下水，都有九記司機係度

成日都有架喇
以前返大欖站助B1 276A都見過

以前68X未拆
試過係上highway先過前車

新巴專出車手
夜晚坐18落山

好想熄左roadshow

B1班水貨狗就算吧啦
佢地肯放行李架已經係莫大既恩賜

好硬呀個底
最後著番自己鞋算

單車撚留名
想問下大單車係咪唔上得巴士 得摺車可以
有朋友摺車上巴士都俾巴士佬嘈

講D鬼古 同禁忌

有冇靚女做？

摺車上你都要有個大袋包住哂，唔可以露啲parts出黎

對鞋我著都未著過

如果係輪椅位撳鐘，車長係咪會知道佢要落車
定其實撳嗰邊個鐘車長睇到嘅信號都係一樣

認真 唔好著
我淨係建議你地拎鞋加錢要個鞋墊算

有分別的

今年Dr kong都係唔好？

曬證撚過唔過一半會唔該

我媽成日都企嗰個位撳鐘
會唔會遲早有一日俾車長屌鳩佢

新車會見到個輪椅icon 但其實都係開尾閘就得

好多都唔講，曬完就走

我著自己全黑鞋

屯門廠 boyee 不過肥左好多

原來係咁

對鞋狗也不屌
啲督察話落雨會爛 笑死我
同埋我腳細 成日跣去鞋頭 好煩…

有加錢買鞋墊 又真係幾work

上層好撚侷
係咪唔識較冷氣？

冷氣大細都無得較
打去cs投訴工程部啦

因為佢個鞋頭太闊 拎細又頂腳 拎大一個碼又鬆
記得試鞋唔好綁左鞋帶先睇有冇手指位
再加上啲料冇咁靚 個墊真心唔掂
商品部啲人落黎見到對鞋咁都打左個突

有啲車只需用枝牙籤整整就得

舊車先得 問題係舊車較到最凍都唔夠凍
多數係溫度sensor 問題

大陸廠

1A早更係咪真係咁惡做? 繁忙時間德福返中秀成日落完客唔叫咸魚企入D就直接開走, 尤其是渣混能巴果個司機
呢年幾就呢樣問題port過班1A司機好多次, 叫佢地要求咸魚企入D好似殺左佢地全家咁

佢好似係癲癲地的
嗰陣試過喺中秀因爲小小事同同事打交要叫白車

咁多個1A早更司機, 混能巴果個我port左佢3次
佢地再唔改善飛站問題我唯有搵議員投訴

有冇二萬蚊？

36a係咪好好做

68A有個後生師姐扎條馬尾好易認

後車好多時快過前車，112、171，6/6C/81 係好例子

專登入去做暫掛 唔明有乜好
佢好似麻麻地巴士迷

268C好似有個TB carlo

遇到西客係咪經常既事
你地點處理

咁多新界區巴士迷？

唔算成日遇到，正常揸車都無乜野
係啲客自己on9又係度嘈姐

城巴仲有無請pt

我見網站無左

利申：係九記考完牌走左，想入番做兼職佢話唔請，全職就得，暫時只有兼職渣住小巴，，，，

今日先奶完野

常客姐

幾尊敬巴士佬
我成日搭59線都撞到有個巴士佬
一上客就會講多謝晒
聽到真係

巴打兼職小巴係咪淨紅日？

係呀，，，，雖然時間暫時幾好，但始終想感受下大巴，，，

巴打做邊區 洗唔洗追時間
我都想搵返份紅日兼職渣吓

68A好似有個 13_2
初頭坐佢好慢 但隔半年後坐佢揸KV xxxx
快到火箭

點睇早排香港仔隧道 的佬同巴佬單野？

紅磡某大屋苑綠小專線，，，